美國大選大家block左幾多5毛 PR 分化撚？

岩岩block左10個
我準備block多一千 甚至乎一萬個就可以
光復美國
光復香港

希望手足同我一樣
唔順眼 唔岩聽就block 我地目標係block到佢地怕
Block到政府聽到我地訴求

好波！block唒全世界！

清開心到打錯字

我今日block左50個啦

你呢？

2020年初到今日約80個

就黎全部會員

Block左300個

太少啦 唔夠勁

樓主個名

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
習慣咗就冇事
(狗隻#146917)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

唔割!!!
侵係手足!!!
講完!!!

Block到得返自己一個就贏
樓上全部block

分化 blocked
又一個

就嚟要單機

成個post淨係睇到樓主

唔夠多

一個朝早啲污糟野浮晒上黎

幾好
一次過撈走

記得之前有個巴打block到成個post都係封鎖

成個post淨係睇唔到樓主

玩小圈子？ 姐係分化
Blocked 又一個